大家唔好教精淡友低位入貨啦！

呢個世界冇人蝕錢咁又何來我地賺錢

邊個阿sir教你看淡一定要造淡?
空倉一樣也行